{
    "Add own notes, name, etc": "添加自己的注释、姓名等",
    "Battery message": "电池信息",
    "Choose devices to watch": "选择要观看的设备",
    "Choose if only devices with batteries should be listed or all devices": "选择是否应仅列出带电池的设备或所有设备",
    "Choose the Time:": "选择时间：",
    "Choose the day(s) where you want to get the message of low battery:": "选择您希望收到电池电量不足消息的日期：",
    "Choose the day(s) where you want to get the overview of offline devices:": "选择您想要获取离线设备概览的日期：",
    "Choose the priority": "选择优先级",
    "Choose which devices should be excluded": "选择应排除的设备",
    "Choose your Chat-ID": "选择您的聊天 ID",
    "Choose your device": "选择您的设备",
    "Choose your email address": "选择您的电子邮件地址",
    "Choose your notification services": "选择您的通知服务",
    "Choose your recipient": "选择您的收件人",
    "Choose your subject for the Email": "选择您的电子邮件主题",
    "Choose your title for Pushmessage": "为 Pushmessage 选择您的标题",
    "Common Notification Settings": "常用通知设置",
    "Create additionally HTML lists": "额外创建 HTML 列表",
    "Create own folders for each adapter": "为每个适配器创建自己的文件夹",
    "Create the lists also in HTML": "也在 HTML 中创建列表",
    "Daily overview of offline devices": "离线设备每日概览",
    "Device-ID (optional)": "设备 ID（可选）",
    "Email Instance": "电子邮件实例",
    "Fri": "周五",
    "From how much min % would you get a message": "您收到消息的最低百分比是多少",
    "Get a message with an overview all offline devices": "获取包含所有离线设备概览的消息",
    "Get daily an overview with all offline devices": "每天获取所有离线设备的概览",
    "Get message if an device has low battery": "如果设备电池电量不足，则获取消息",
    "Get message if an device is not reachable": "如果设备无法访问，则获取消息",
    "Here you can choose your notification service, you can use more than one service, but you can also leave all blank, then only the datapoint lastNotification will be filled.": "在这里你可以选择你的通知服务，你可以使用多个服务，但你也可以全部留空，那么只会填写数据点lastNotification。",
    "Here you can define the offline times of each adapter. If you want to use the data points of the devices (online, available, reachable etc.) directly to determine the status, enter ' 0 '.": "您可以在此处定义每个适配器的离线时间。如果要直接使用设备的数据点（在线、可用、可达等）来确定状态，请输入“0”。",
    "Here you can define the offline times of each adapter. If you want to use the data points of the devices (online, available, reachable etc.) directly to determine the status, enter '-1'.": "您可以在此处定义每个适配器的离线时间。如果您想直接使用设备的数据点（在线、可用、可达等）来确定状态，请输入“-1”。",
    "Here you can define the update interval of the datapoints/lists. For performance reasons, it is not recommended to select a poll value that is too low. Lower than two seconds is not selectable.": "您可以在此处定义数据点/列表的更新间隔。出于性能原因，不建议选择太低的轮询值。低于两秒是不可选的。",
    "High Priority": "高优先级",
    "If you like to have for every Adapter an own folder with own data": "如果您希望每个适配器都有一个包含自己数据的文件夹",
    "Ignor in lists": "在列表中忽略",
    "Ignor in notifications": "忽略通知",
    "Jarvis Instance": "贾维斯实例",
    "List only devices with batteries": "仅列出带电池的设备",
    "Lovelace Instance": "Lovelace 实例",
    "Lovelace Notification": "洛夫莱斯通知",
    "Mon": "星期一",
    "Notification Service": "通知服务",
    "Notifications": "通知",
    "Offline Time": "离线时间",
    "Offline message": "离线留言",
    "Offline time of Devices": "设备离线时间",
    "Other Settings": "其他设置",
    "Overview of offline devices": "离线设备概述",
    "Please choose": "请选择",
    "Please choose the Whatsapp instance": "请选择 Whatsapp 实例",
    "Please choose the email instance": "请选择邮箱实例",
    "Please choose the jarvis instance": "请选择jarvis实例",
    "Please choose the lovelace instance": "请选择lovelace实例",
    "Please choose the pushover instance": "请选择pushover实例",
    "Please choose the telegram instance": "请选择电报实例",
    "Pushover Instance": "Pushover 实例",
    "Recipient (optional)": "收件人（可选）",
    "Sat": "星期六",
    "Send batterie message": "发送电池信息",
    "Send offline message": "发送离线消息",
    "Send to (optional)": "发送至（可选）",
    "Subject (optional)": "主题（可选）",
    "Sun": "太阳",
    "Telegram Instance": "电报实例",
    "Thu": "星期四",
    "Title (optional)": "标题（可选）",
    "True State": "真实状态",
    "Tue": "周二",
    "Update-Interval": "更新间隔",
    "Use the true state from quality state": "使用来自质量状态的真实状态",
    "Use the true value of the signal strength, or it is converted to %": "使用信号强度的真实值，或者转换为%",
    "Wed": "星期三",
    "Whatsapp Instance": "Whatsapp 实例",
    "With confirmation": "经确认",
    "device-watcher adapter settings": "设备观察器的适配器设置",
    "in minutes": "在几分钟内",
    "in percent": "百分比",
    "option1": "选项1",
    "option2": "选项2",
    "show adapter name in notification": "在通知中显示适配器名称",
    "Add adapter name in notifcations": "在通知中添加适配器名称",
    "Will add the adaptername from the device": "将从设备添加适配器名称",
    "Please choose the Synochat instance": "请选择同步聊天实例",
    "Synochat Instance": "同步聊天实例",
    "Enter the channelname for Synochat": "输入 Synochat 的频道名称",
    "Adapter update message": "适配器更新消息",
    "Receive a message when an update for an adapter is available": "当适配器更新可用时接收消息",
    "Device update message": "设备更新消息",
    "Receive a message when an update for an device is available": "当设备更新可用时接收消息",
    "Overview of devices with update": "有更新的设备概览",
    "Get a message with an overview all devices with update": "获取包含更新的所有设备概览的消息",
    "Choose the day(s) where you want to get the overview of update devices:": "选择您想要获取更新设备概览的日期：",
    "Other Notification Settings": "其他通知设置",
    "Update the datapoints directly": "直接更新数据点",
    "Update lists & counts which each statechange of devices": "更新设备每次状态变化的列表和计数",
    "Update datapoints directly": "直接更新数据点",
    "Update lists & counts directly with each statechange of devices": "每次设备状态变化时直接更新列表和计数",
    "Overview of low battery devices": "低电量设备概述",
    "Get a regular message with an overview all low battery devices": "获取包含所有低电量设备概览的常规消息",
    "From what % battery is considered low": "从什么百分比电池被认为是低",
    "Ignore in main lists": "在主列表中忽略",
    "Ignore in Own lists per adapter": "在每个适配器自己的列表中忽略",
    "Ignore in lists per adapter": "在每个适配器的列表中忽略",
    "Choose which instances should be excluded": "选择应排除哪些实例",
    "Ignore in lists": "在列表中忽略",
    "Instances Blacklist": "实例黑名单",
    "Devices Blacklist": "设备黑名单",
    "Overview of updatable adapter": "可更新适配器概述",
    "Get a message with an overview of all updatable adapter": "获取包含所有可更新适配器概览的消息",
    "Instance failed message": "实例失败消息",
    "Receive a message when an instance failed": "实例失败时接收消息",
    "Overview of failed instances": "失败实例概览",
    "Get a message with an overview of all failed instances": "获取包含所有失败实例概览的消息",
    "Choose the day(s) where you want to get the overview of failed instances:": "选择您想要获取失败实例概览的日期：",
    "Create lists for instances": "为实例创建列表",
    "Watch instances": "观看实例",
    "Create lists for devices": "为设备创建列表",
    "Adapter & Instances Notification Settings": "适配器和实例通知设置",
    "Devices Notification Settings": "设备通知设置",
    "Signal Instance": "信号实例",
    "Please choose the Signal instance": "请选择信号实例",
    "Choose the day(s) where you want to get the overview of updatable Adapter:": "选择您希望获得可更新适配器概览的日期：",
    "Watch devices": "观看设备",
    "Watch devices/services": "观看设备/服务",
    "Choose the day(s) where you want to get the overview of offline devices/services:": "选择您想获取离线设备/服务概览的日期：",
    "Overview of offline devices/services": "离线设备/服务概览",
    "Get a message with an overview all offline devices/services": "获取包含所有离线设备/服务概览的消息",
    "Devices/Services Blacklist": "设备/服务黑名单",
    "Choose which devices/services should be excluded": "选择应排除哪些设备/服务",
    "Here you can define the offline times of each adapter. If you want to use the data points of the devices/services (online, available, reachable etc.) directly to determine the status, enter ' 0 '.": "您可以在此处定义每个适配器的离线时间。如果您想直接使用设备的数据点（在线、可用、可达等）来确定状态，请输入“0”。",
    "Devices/Services Notification Settings": "设备/服务通知设置",
    "Offline Time devices/services": "离线时间设备/服务",
    "Offline Time for devices/services": "设备/服务的离线时间",
    "Watch adapter/instances": "观看适配器/实例",
    "Matrix Instance": "矩阵实例",
    "Please choose the matrix instance": "请选择矩阵实例",
    "Choose your title for message": "选择您的消息标题",
    "Jarvis Notification": "贾维斯通知",
    "Expert Settings": "专家设置",
    "Error Time for Instances": "实例的错误时间",
    "Here you can define the error time of each instance. The standard value is 20 seconds.": "您可以在此处定义每个实例的错误时间。标准值为 20 秒。",
    "Choose which instances should have a longer downtime": "选择哪些实例应该有更长的停机时间",
    "Time in seconds": "时间以秒为单位",
    "Choose your API/KEY Token for Pushmessage": "为推送消息选择您的 API/KEY 令牌"
}
